政府個填海時間表好似直接話你聽佢擺明一鋪玩殘香港

局長講完自己都陰陰嘴笑
呢個城市真係好撚癲

爛橙vs爛蘋果
你估政府留返一大舊錢2047會進貢俾邊個